【田徑世錦賽】百米跑負基寧得第三，保特完美告別夢碎

上周六在英國倫敦舉行的世界田徑錦標賽，早已揚言在今屆比賽後退役的牙買加「閃電」保特以9秒95得第3，以0.03秒之差不敵冠軍美國的基寧及以0.01秒不敵亞軍高文，衛冕夢碎。至於中國的蘇炳添則以10秒27得第8名。

曾於2009、13、15年的世錦賽贏得男子100米冠軍的保特，在今場決賽敗後，只能以三面金牌跟美國名宿劉易斯（Carl Lewis）及格連（Maurice Greene）並列世錦賽史男子百米跑奪冠次數最多的選手。不過，保特在09年於德國柏林造出9秒58的世績，至今仍未被打破。

失落飛人寶座後，保特需盡快收拾心情，備戰周六舉行的男子4x100米接力初賽。若保特能率領牙買加接力賽晉級，並於同日舉行的決賽、亦即其生涯最後一戰勝出，便能以第12面世錦賽金牌為職業生涯畫上句號。

保特告別戰賽程
日期 時間 項目
12/08 5:55pm 男子4x100米接力初賽
13/08 4:50am 男子4x100米接力決賽
註：時間為香港時間
資料來源：IAAF官網

其實當年佢跑9秒58都未盡全力，點解個時唔盡全力呢
佢係咪以為自己仲未到癲峰，留一留力等自己下次又快少少破紀錄攞獎金，不停loop，想好似跳高條女咁可惜…

如果唔係人類歷史紀錄本身可以快多0.0幾~0.1秒

終於都老

其實當年跑第二果個都好快 9秒71 係史上最快第二

睇片最後衝線步頻同全盛時期差好遠，真係老了。

點解特登提中國損手？

短跑嚟講已經算癲峰咗好耐

就算之後有人破佢紀錄 佢都可以話我仲未出全力喎

關中國撚事咩 陪跑都要時間？

如果破佢紀錄果個又係終點前收油咪無得講

史上第二快
搞好D中文

go mu la diu

史上第二快都係保特
9秒71係史上最快第二冇錯

呢個年代9秒9都要排第3

又做乜鳩 人地講緊佢跑個第二係 最快時間GE第二
唔係咩第二快呀 沖出黎柒

2012奧運9秒79都第3 有今生冇來世

GATLIN個禁藥狗

第八名係咪尾二

世界紀錄就世界紀錄啦
世績

呢個廣東人來，今年整體來說算跑得好好。
保特都讚過佢跑得快。
雖然係鄰國，但個血統基因同香港人都十分相似。
呢個例子亦證明到，香港人跑短跑世界賽其實不是夢

咁香港4X100都叫入過奧運

12年除左powell 全部sub ten seconds

其實Gatlin咁博做咩?....完全係損人不利己.....

你真係唔識中文架喎 讀完初中未？

屌你 仲要開post 講文字好重要

保特有無後悔 唔跑埋果幾歲

無人會諗自己跑唔快過以前，正如無人會諗自己會窮過以前

後悔都黎唔切了

果次其實係有少少幸運成份，初賽已經比人456

但平心而論，香港短跑係亞洲唔算太弱，中日之後，基本上就係香港。但係中間有青黃不接期 希望新一批生生性性啦

當年唔收步既話

你個亞洲淨係得東亞

呢隻食藥狗遲d賽比人搵到證據

鮑維係咪都退左了

後生果時輕鬆領先，破紀錄時仲收步， 宜家衝線時個樣幾肉緊，個眼神有D緊張。

佢傷左單腳跳都跳到12秒內

09年佢爆盡可能兩三十年都無人破到佢紀錄

你地有無睇過 嗰場佢出撚晒奶力喎

佢收步咁贏D人唔止講二三十年

blake係咪收左皮
之前個個都睇好佢係下一個bolt

呢幅都係上年姐

傷到廢哂

唔係啦，但老實我唔係好up得出中亞西亞有邊個國家短跑係勁

好撚慘 4X100 佢同bolt都癲

btw尋日第4

尋日9秒99第4,似乎開始回勇

9.71係撚史上最快第二
Blake跑過9.69

咁Blake個場係咪跑第二呀 仲搏咀

咪臭係

講緊史上最快第二喎
淨係計嗰場 ？

史上最快第二
史上第二最快

屌自膠 x12
未瞓醒

sor 小弟中文不才
x12

短跑真心幾刺激好睇

佢個場第一呀 明唔明咩叫第二呀 即係同一場有一個人快過佢呀 小學都明啦下話
定係我直必

Btw,我想講Gay都跑過9.69

男100亞洲紀錄係卡塔爾個入籍黑鬼

史上最快最二 同 拿坡里 十二分小組賽第三 真係異曲同工

先唔講佢食藥果啲舊史，我唔知你點解講啲咁on9既野，選手落場比賽當然以全力爭勝為目標，唔通係為左成就他人光環？

保特 Usain Bolt
100米 100M
世界紀錄 World Record
9.58秒 9.58s

認左柒啦 唔好bin c ok?

我打字慢 打完先見到

保特: 都最後一場 未比你班小朋友贏下開心下囉 唔係又話我恰細路逼我跑多幾年咁辛苦

輸咪仲完美 屌你佢都未試過輸

我記得好似12年奧運4×100 美國隊破埋wr都輸到仆街

btw 12年算唔算短跑界歷史高鋒

大賽真係第一次 上年仲望住隔離擺晒pose衝線串到
今年

得喇，死撚開啦屌你老母

做乜撚呀你

上周六在英國倫敦舉行的世界田徑錦標賽，早已揚言在今屆比賽後退役的牙買加「閃電」保特以9秒95得第3，以0.03秒之差不敵冠軍美國的基寧及以0.01秒不敵亞軍高文，衛冕夢碎。至於中國的蘇炳添則以10秒27得第8名。

曾於2009、13、15年的世錦賽贏得男子100米冠軍的保特，在今場決賽敗後，只能以三面金牌跟美國名宿劉易斯（Carl Lewis）及格連（Maurice Greene）並列世錦賽史男子百米跑奪冠次數最多的選手。不過，保特在09年於德國柏林造出9秒58的世績，至今仍未被打破。

失落飛人寶座後，保特需盡快收拾心情，備戰周六舉行的男子4x100米接力初賽。若保特能率領牙買加接力賽晉級，並於同日舉行的決賽、亦即其生涯最後一戰勝出，便能以第12面世錦賽金牌為職業生涯畫上句號。

保特告別戰賽程
日期 時間 項目
12/08 5:55pm 男子4x100米接力初賽
13/08 4:50am 男子4x100米接力決賽
註：時間為香港時間
資料來源：IAAF官網[/quote]

輸就輸啦
on9

唉好sad
得第三

英國新星迪格斯又係傷左無跑

好心d連登仔趁暑假好好學下中文啦，成班衝出嚟柒

GATLIN終於贏到佢...

贏即將退休既保特

35歲

成個生捱係咁食藥都輸比佢
依家要靠最後收山果場先贏到..

班友仲好意思話人中文唔好

加拿大

已經好勁

跑第二即係亞軍 明未

你好叻啊

係加拿大sorry我講錯

本身仲睇好日本劍橋飛鳥

衝出黎柒

咪係，佢唔講我都唔知

其實留力破wr先係最識玩
你諗下第日有人破左9秒58 就會有人話當年bolt全力一定快過呢個記錄
永遠都立於不敗之地

做乜撚

破左先啦
打後十年內唔會有人破到

歡迎鞭屍

個兩年真係屈機 逆風 收步 拍心口 連鞋帶都冇綁9.69
第二年撞左車做完手術破多次 仲要一百二百一齊破 痴撚線

睇返個比賽真喺睇得出佢老，fit個時無論起步慢少少佢後勁個仲爆發力真喺好犀利，再望翻條片，佢後勁無之前咁勁，牙都咬緊曬都追唔到，仲要壓埋線.之前真喺線都唔洗壓.

人類肉體問題 變老無辮法

以前我都覺得好怪，而家平均壽命80歲，點解人30歲體能已經走下坡
不過其實遠古既人類都係得30歲命

雖然已經係一個legend
但係退役前拎唔到個金做唔到四連真係少少心up

新會然。。

agger

9.58有留力咩 9.69就話啫

下星期4x100接力

好期待日本隊發揮成點

gatlin 跑第8線
coleman掛住同bolt鬥快
想coleman贏多d

點解

佢本身想跑完里奧就退休 唔知係咪未完約夾硬跑埋世界賽

邊會想輸

仲要輸俾35歲gatline
輸俾個後生新星就話姐

原來係咁

劍橋飛鳥

係輸埋gatlin同Coleman

一個老過佢一個後生過佢

黎緊幾年應該都係coleman既世界

係起步器問題

點解唔跑埋200？
佢200應該仲有機過100
200輸起步仲有得追下

仲有加拿大新星de geasse

短跑真係無乜白人
幾年前都重會係決賽見到lemaitre
而家入唔到決賽

佢初賽已經講左 冇得換架咩

短跑始終係黑人世界

不完美既完美 forever a legend

臨尾基寧同保特行禮致敬

場面幾感動

保特真係好正，而家諗返佢以前d威水事就會覺得自己又老左好多⋯希進佢4x100唔會又倒灶

11年係咪偷步果年

On9
保特跑盡起碼快多0.1秒

有潛質都去哂考試啦

好感動

保持果下好似唔知gatlin做乜

美國會唔會又跌棒

笑左

btw, gatlin退役未？

美國接力永遠有蝦碌嘢發生。

點解獲獲都係咁

11年打左個前滾翻
個場保特第四棒贏成條街

有咩夢唔夢碎
而家9秒58個record 暫時都未見有人可以破到

而且3張野...

點解個基寧可以跑到咁多年
係咪美國發明左d驗唔到嘅禁藥比條柒頭食

隔離線真係多得你唔少

一講完又好想重溫

好難啦
除志豪都回哂塘

比

比歷克點解好似廢左咁多 之前全世界睇好佢做保特接班人

其實佢仲係跑得快過其他人, 不過起步反應慢, 慢人零點幾秒都死啦

yes 唔關考唔考試事 有料就點都發到圍

傷到頹
其實佢已經係史上第二快
100米9.69 200米19.26

寧願今次贏既係佢

yes
入到9.6已經得幾個人
仲要只係岩岩好9.69
未來要有人跑到9.6頭先叫有希望

李宗偉慘d

全盛時期保特爆盡破唔破到九秒界限
我覺得可以

其實佢比人捉左次 停左八年 上訴完停4年 2010年跑返 停賽其期間去左打美式足球 所以先keep到狀態(假設佢冇再食藥)

李起碼成個馬來西亞都撐佢 中國都有球迷
Blake個國家係到撐保特先啦 好難出頭

之前大傷過
而家跑得返呢個水平算好勁

但佢有一次世界冠軍
又係2次奧運接力金牌
李宗偉連亞運都無
到林單收皮 又有x龍
佢都老

而經咁耐嗱
仲以為幾年前

最接近bolt既男人 衰傷患

大家琴晚是咪睇live？

琴晚睇live睇到訓唔著

複賽70米後基本上已經收步 差0.01秒平奧運紀錄 個刻正常被佢俘虜

琴晚見無人開post
以為大家都無睇

100m wr 9.58個次多謝gay係側邊push佢

gay都係痴線 9.71

禁藥佬Gatlin

平時我成日用你句回覆黎鬧人
但佢今次真係冇錯啵

入籍就算啦 講黎都冇用
特別係個人運動 同買個獎返黎冇分別
今年女子馬拉松冠軍都係亞洲國家巴林人
不過都係買返黎入籍

就咁一句史上最快亞軍 咪簡單易明

蘇炳添講廣東話 值得支持下

女子都仲有個荷蘭白人

女子100m

牙買加又跌一金

黃種人入到100米決賽真係好勁

大獲

gay今年去左邊？

真係，唉

好似退步了

唔通入藉你就唔當係啦咩

保特ig新post

extra special

諗起陳一冰最後一戰比人黑左冧唔到莊

唉，好sad

gatlin個底太花
真係好難令人相信

至於中國的蘇炳添則以10秒27得第8名。

應該一係d藥殘留一係食左check唔到既藥啦

入到決賽已經當贏左啦

係啦
雖然好憎中國
但係黃種人入到決賽真係

唉
吹佢唔漲

你估佢非正式紀錄最快跑到幾多

8.8秒

雖然人地停左4年
但擺明仲係有野既條友
就算佢4年無比賽都無理由咁
你估踢波打波咁有波齡比賽多對身體消耗大咩平時訓練都要當比賽咁試做時間

睇個年齡就知on9, 佢真係以為自己天生異品

英文差聽唔明d分析

唔係以為
係自稱

佢當年9.58唔收步，可跑出9.40左右
用佢當時跑80-90m 的全力速度，可計到90-100m的不收步理論時間。

有咩好笑

不過講真今次咁多個都發揮唔到最好
coleman sb pb9.82 今次9。94
蘇炳都去到10秒頭啦pb

天生肌肉質量都輸哂
入到決已經勁到痴線
即係世界頭8

2015年8月23日晚，在北京進行的2015年世界田徑錦標賽男子百米半決賽中，中國選手蘇炳添以9秒99（風速-0.4米/秒）的成績平了在尤金創造的9秒99的全國紀錄，再次跑進10秒。經過精確計算千分位，和法國選手吉米·維考特同以9秒987並列半決賽選手成績第八位，歷史性闖入男子百米決賽，這也是亞洲運動員首次出現在世界大賽男子百米的決賽賽場上。最終在決賽中以10秒06名列第九。

田徑短跑黑人天下
真心勁

仲要入兩次 鑽石聯賽都贏過仲成日入到三甲
係差奧運未入到決賽

重要係廣東人
唔係北佬

從在主項取得的成績上來看，蘇炳添自然不能和劉翔相提並論，不過蘇炳添卻在競爭更為激烈的百米賽場，和博爾特這樣的傳奇巨星同場競技。想要克服人種天生的劣勢站在最頂級的賽場，蘇炳添克服了很多困難，也做出了很多努力，他從未停止創造奇跡，無論是百米還是接力，蘇炳添都已經將自己的名字寫入中國田徑乃至中國體育的歷史。

佢份人都好低調唔會話有啲名氣就係威係勢咁 反而係中國傳媒吹佢上天多 之前睇過個專訪 佢係好專注練跑唔會理其他野 作為一個運動員呢隻心態好值得尊重

好期待星期六接力4x100啊

蘇炳添pb9秒99
超左風速就9秒92

保保不如玩埋2020年奧運先退啦，我覺得佢仲有貨賣

應該唔會啦

Wayde van Niekerk

依隻又係怪物

保特d肌肉 同個身高真係好屈機

其實短跑高定矮著數？
見coleman其實又唔係特別高
semi final真係快到cls

高佬起跑慢 但步幅大

步福大，步頻慢都冇用喇，短跑主要睇步頻密。
保特兩樣都有

高佬係咪起跑加速慢d?

都有唔少例外，
不過普遍腳長冇咁靈活，踢波，跳舞都係，

有特殊既
e.g. bosh kg Dirk 享利
網球sascha zverev

我見其他跑手去到50米到就到最高速度，保特要70-80米先到最高速度

但佢max velocity 高

佢個body真係為短跑

你個body真係為遠射

個body真係好撚好j

我覺得佢200m先最屈機，因為起跑加速慢果個缺點縮細左，19秒19

3分王

佢初初出道主項係200米先 因為佢偶像係Micheal Johnson 100米係副項for佢200米當熱身
點知08連續兩次破100米紀錄先咁重視

定400米自

100m sub10
200m sub 20
300 sub 31
400 sub 44

推到星期六4x100

而家連Blake都唔係最佳狀態
最快兩個都係美國隊 風水輪流轉

仲有個第3人好勁

btw usa練好接棒先講

今次唔知又點樣跌

因為美國d人選成日換
所以可能無默契
牙買加無咁多人手簡反而好事

有道理
接力最忌無默契
各自跑得快都無用

btw,睇報紙話選手入住間酒店，
有選手食完酒店野食物中毒
有個連200米都要退出

下 你搵錢大把機會
身體既話慢咗就係慢咗

聽日就係啦

邊到直播？

聽日4*100？ 幾時200？

電視好似無直播
上星期100米我都係上網搵外國link睇

blake semi final 仲慢過跑heat

唉
好sad

4x100會唔會輸

又可以多幾毫秒救老母了

唔會掛

似

係咪開始沒落牙買加

咁本身美國都唔會慢
但係接棒衰

聽日香港時間下午5:55初賽

記得上次奧運日本接力快到

makwala好撚慘
原本好可能200 400m都有牌 隨時有金
睇黎無機會 下屆都33

細個睇bolt 以為畫面睇落都唔算快

大個左 先知跑步頂端時間 要進步0.05秒都唔知要經歷幾多

後尾見破紀錄足足快0.1秒 覺得佢係上天創造黎跑步

點解今年跑步咁多意外
而得益都係美國隊
男100米
女100米
女3000米障
女400欄

Now有呀 670

應該係女400米
唔係400米欄
巴哈馬條友臨過終點抽筋

屋企無now

咁佢奧運仆到個金都有運啦
搶左felix個金
felix就慘 4屆奧運個人項目有3屆都係銀 得一金

網上live中

有冇英文link 得蝗國link

宜家110米欄中

女子4x100

女子黎啦

美國女竟然唔跌棒

做咩不停影住個大肚腩

英國第一棒咁肥

身為運動員竟然有個肥肚

收哂步

咁多SB

訪問英國肥野

頂 睇唔到

上面條link都睇唔到？！

德國女咁撚快？！

冇 佢話個flash唔update 1999

德國

快update啦
電腦電話都唔得？

好快

男子組黎啦

電話mon細 不過睇到 thanks

一起睇

日本

美國

死美國佬唔跌棒

美帝同奧運比換左2個人都咁快

美國唔跌棒搞錯

美帝默契好左？！

個網開始lag機

美國交棒交得好穩陣，明顯驚跌

咪係
屌

最鐘意睇班黑鬼短跑帶金鏈

保特

我一生人睇過無數次美帝跌棒。

個身型真係好撚fit

終於係初賽見到bolt

中國第三棒個廣東仔好快

冇人想知大陸狗跑第8呀

JAM第一棒貼哂手交

Blake冇份跑？

j死

final應該有啦

決賽掛

0.03秒同0.01秒
到底係咩境界

加拿大無左廸格斯

香港時間4:50am就決賽

bolt 1老帶3新 個3個最後生21歲

21歲
好young好pure

仲記得上年奧運日本4x100拎銀

最快個個PB都係9.99s

初賽
美37.70
英37.76
日38.21
牙37.95
法38.03
中30.20

j死啦

睇黎美帝默契良好

中30.20

荷蘭銀行
4x400都跌棒

打錯？、

打錯係38.20

推

約定大家一齊睇

睇完就番工

個訪問保特話跑完對腳痛

星期日

有兩隊出錯先拎銀
上屆世錦賽4x100強國拎銀 又係兩隊出錯

仲諗住佢今次輸左會唔服跑多屆先退 睇黎真係冇喇

肯雅個個女仔跑錯路線真係好假

老啦
邊有咁多人好似gatlin咁死都要贏 仲要食藥

番shift撚賤過地底泥

天時。地利。人和

條gatlin真係

真係假撚到

禁藥佬仲有面跑 有少少廉恥既人都識自動消失啦
咁老仲跑到咁既成績係咪話比人知 我係食禁藥呀 你吹咩

唔知牙買加決賽有冇powell

好鐘意powell覺得佢個身型跑得好型

佢跑步個手刀型到

無知一問
頭先初賽到決賽大約相距11個鐘
入到決賽班選手是咪要即刻訓？

咪係，屌，
gatlin正一係一隻老是常出現老狐狸

佢地個邊日頭 應該小休一陣卦

做下物理治療 身心放鬆下咁

澳洲妹贏左100米欄

埃塞俄比亞用左跑馬成日見ge隊際封位戰術封死左英國長跑王法拉
法拉最後一戰惜負奪銀

就黎十項全能1500m
等睇個法國靚仔贏金牌

btw我覺得十項全能係最好睇
但好似冇人留意

起身番工
準備睇保特

十項全能大家對足咁多日

兩日姐不過完咗會影大合照
好warm

借問聲有冇直播link一陣睇保特

11頁有link

係啊大合照果下好感動

今晚有冇link

俄羅斯、捷克、立陶宛同烏克蘭好多靚女

11頁有

女子接力啲交棒咁差

大合照果種文化同友誼真係得十項全能先有

咪係

仲有10分鐘
最後100米
好唔捨得

同一條link?

係啊
不過可能多人睇
好lag

法拉係咪都退休？

屌冇野睇

都36啦 仲唔退咩

try try it

lag到停左

扮吉祥物果個人都幾好笑，同bolt玩

成日摸保特

黎啦

跳高個俄妹好靚女

賭波網黎既

帶左結婚戒指

我睇得好順wor

日本無左個黑人混血兒，叫劍橋飛鳥？

我係佢老公好似係

屌
點解無左劍橋

跳一秒舞

鮑維爾冇玩？

Lag到停左睇唔到

屌

女子都係側邊打氣

Bolt拉親
英國爆大冷

英國 gold

唉

Lag到仲未睇到

英國跑37.47咁快都抵佢第一 usa都唔夠快日本第三

見到急救

Bolt做乜

唉，我都睇唔到

英國自London oc開始，體育勁左好多

屌你最重要嗰一分鐘同我lag撚咗去
等咗成兩粒鐘

保特gg

第二，三係邊個？

Bolt喊到跪地

日本唔用混血仔都第三

英國好快最尾果棒
相反牙買加

第二美國
第三日本

屌，我都係

劍橋飛鷹睇怕有傷 日本9道跑38.04

唉
睇到重播

如果bolt唔係拉親，應該快過英國

唉
以拉親做終結真係好sad

好想喊

美國好驚接唔到棒，下下要接到棒先加速

兩個混血兒都收起晒 唔知咩步
部署

不過英國第一都好過美國
好憎gatlin

一代英雄咁樣落幕

自已睇到都想喊 咁樣收山

慢鏡好好笑，一路跑條金鏈就一路fung

咁既完結反而令大家更深刻

人類極限

唉
好想喊

唉
辛苦啦bolt

日本有實力之餘
真係好好運

上年奧運又係

馬賽曲幾好聽

唉
番工
好sad
bolt是咪一直嚴重傷患？

咁樣退役真係令人心酸

有冇人係大陸討論區 想知中國隊又輸比日本隊佢哋咩反應

冇聽過

希望佢可以玩多年 咁樣退役心都廢埋其實佢focus 200米好過啦

係lor

如果無拉親
實追到英國

牙買加拎唔到金
美國都唔會拎到

美國佬 管好d禁藥先啦

咁佢地上屆都贏過 日本
爭三三四四 wfc

玩就唔止玩多年啦
最快兩年後先係世錦賽
三年後奧運
係時候啦

就算勉強佢跑 佢始終都去唔返最顛峰 贏唔贏到都成問題

agger
lee 10年
辛苦啦

如果一早講左有傷患
大家都唔會咁sad
至少有個心理準備
但宜家實在太突然

大陸人無論如何，都會有一套美國陰謀論。

唉仲sad緊
仲未接受到

屌你老味訓唔著

i know that feel
sad到番工無心情中

Bolt應該好嬲自己

Lee 10年黎bolt好似未試過運動場上傷到停止左

之前有報過下 但冇諗過咁緊要

諗起劉翔

美國都把握唔到

仆街puma係都要人跑多年
上年退役就真係完美 而家搞到保特咁樣收尾

證明接力隊成日換人無乜操開係死穴
美國一係失棒一係就唔敢提早加速搞到又輸左
不過見last個棒直線lead緊頭諗住已贏
點知gb條友發力

Ujah ran an electric first bend to send Gemili scampering down the back straight -- holding at bay the individual 100m champion Justin Gatlin -- and after Talbot's top bend had cemented the lead, Mitchell-Blake lasted out to deny a closing Coleman and secure a famous win.

coleman都比佢抽贏 不過mitchell-blake 100m 200m都第4，真係唔惹小

bolt 英國主場贏美國

英國果個滾動到喊左？

贏到美國喎

日本同中國都好勁bo, 跑3,4

比人地食住咁多年 對上贏到個次已經係04雅典奧運

唉...好心酸

換個角度睇 保特原本上年退役 今年係bonus當亮下相同大家告別 成績已經唔係最重要
希望佢既傷唔太嚴重

頭髮多咗所以慢

他一直在玩命

差好遠
劉第一個欄都過唔到，仲要例牌奧運先出事

有冇腦?

美國自己抵死其實
次次都唔同人玩接力
無默契之下接棒一係唔smooth一係唔敢加速
想贏都難

好似2012過到第1個欄

2012果屆根本就夾硬黎
跑得到都輸

blake話比賽delay太耐 搞到bolt受傷

2008一樣

shaunae miller都係落完雨delay一輪先跑
可能熱完身又無得跑之後d肌肉無keep到係optimal state?

根本劉翔一早知傷到跑唔到, 為左贊助先夾硬做場戲

似係啦

放工
心情仲未平伏到鳴啊

睇完呢幕心情好左d
唔知點解睇完Gatlin個表情動作覺得佢有d慘

踏上銅牌台好sad
唉
10年好似無試過

gatlin扮慘